{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/js-bundang.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서머셋 센트럴 분당"
    },
    "text": "盆唐線ソヒョン駅から450m、盆唐中央公園から600mの距離に位置するサマセットセントラル盆唐は、24時間営業のフロントデスクと無料Wi-Fiを提供しています。 客室にはコーヒーマシンと無料の洗面用具、ヘアドライヤーがあり、エアコンとフラットテレビも備えています。 朝は朝食バイキングとアメリカ式朝食を楽しむことができ、金浦国際空港は34km離れています。 当ホテルは城南の中心部と6kmの距離にあり、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 またフィットネスセンターやプールもあり、リラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐はどこに位置していますか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐は盆唐線ソヒョン駅から450m、盆唐中央公園から600mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐のフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐のフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、サマセットセントラル盆唐は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐の客室にはコーヒーマシンと無料の洗面用具、ヘアドライヤーが備えられており、エアコンとフラットテレビもあります。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐では朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、サマセットセントラル盆唐では朝食バイキングとアメリカ式朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐から最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐から最寄りの空港は金浦国際空港で、距離は34kmです。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐は城南の中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐は城南の中心部から6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐のチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐にはフィットネスセンターやプールがありますか？",
            "answer": "はい、サマセットセントラル盆唐にはフィットネスセンターやプールもあります。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐でリラックスすることはできますか？",
            "answer": "はい、サマセットセントラル盆唐ではリラックスすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 543
    }
}